正視聽， 唔係"唔割"唔係"支持"， 而係感激醫護為全港人性命而以罷工迫使政府封關

正視聽， 醫護為全港人性命而以罷工迫使政府封關， 所以我地係應該感激感謝醫護， 多謝佢地付出，而唔係就咁講句"唔割"同講句"支持"就算。

平時手足做野都一樣， 多謝都無句，就咁講唔割就算， 手足冒咁大風險做咁多野， 我地係要講感激感謝手足

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

勞工法例

僱員在以下情況，亦可以即時終止僱傭合約，而無須預先通知或給予代通
知金：
1. 合理地恐懼身體會受到暴力或疾病的危害；
2. 受僱主苛待；或
3. 已為僱主連續工作不少於 5 年，而經註冊醫生或註冊中醫發出指定
的證明書，證明永久不適合擔任現時的工作（請參閱第十一章）。

推